選民登記！2/7要交到選舉事務處 最好呢兩日交！

截止日期以選舉事務處接獲表格之日期為準
2/7先郵寄已經太遲！！

我岩岩寄左
趕唔趕倒？